日軍來了我帶路

差唔多係時候啦

日本經濟需衰咗咁多年 依家仲急速人口老化

係時候振興經濟

乜撚野軍來了我都帶路

令和時代希望大東亞共榮圈終於成立大東亞共榮圈

解放軍？

解放軍除外

帶佢去地獄

Isis??

天王陛下萬歲

帶佢返上支那

梗係帶佢哋入 gas chamber 啦

解放軍呢？